97巴絲吹水台16

大家繼續

新帖LM

返工前路過

報道

今日轉場上台中
搭車勁唔方便

好想去台灣啊 巴打total留幾日

痴左線

今日唔洗扮工

lm

12日 搭緊客運去台中先知
台中係無捷運

有排嘆

Good morning

邪絲早晨 去邊到玩？

新po留名

夠鐘扮工

幾時落完雨🖕🏿🖕🏿🖕🏿

同問

早晨

陽光

留名

坐9點上車要坐三個鐘客運
腳都痹埋

身痕

點解唔坐高鐵？

您的好友藍澤風熊🐻上線了

痴撚線 我送貨之後間餐廳冇錢比條友話我麻撚煩 LOL
佢食屎大架？

新海誠

你的名字

上線了衣三個字有聲

點解我都聽到有聲

你都係非池中物

你兩個

有聲post

今鋪到我懷疑頑童絲既性別

呢個人相當可疑？

痴線女仔唔可以睇架咩

咪就係

你身邊既女仔都一定有睇 只係無大大聲話你知姐

弱弱的問 睇咩？

唔知㗎 我咩都唔知㗎
[black]況且身邊都冇女仔[/black]

真心get唔到

唔係講緊澳門賭場咩

班假膠你都應
邊個扮唔識嘅一世無女

屎巴已經廿年無女 好難想像黎緊既日子點過

真係唔識。。。

咁直接既

鬼叫你扮野

我又唔排除佢dl 開，無廣告嘅

積下口德

噢屌 我明

乜撚野上線啦

又扮野

口德分-1

點解唔信我
我就係太乖先冇女

無女先最需要呢樣野

唔係講笑 我做好成世單身既覺悟

我男朋友23歲先脫離a0

屌

男人唔壞 女人唔愛

媽咪 無人要我

乖有咩唔岩

太乖要等女媾 如果你靚仔

無人話唔岩喎
無女中意咋嘛

唔係唔想曳 係唔識曳

好聽就叫乖，難聽咪係悶

都係嘅

唔會話無人識欣賞嘅，但係一定比無咁悶嘅人難

變成mk仔就大把女

睇你只求女，定係想求女朋友，定係想要老婆

啱啱訓左 追返post都聽唔到你地講乜

點解無啦啦會講新海誠

屎巴我地hehe算啦

只要望到天空好靚就會咁形容

屎巴未俾人開發到姐

不過真係好靚
我唸過到黎最舒服既就係依度無香港咁逼
唔會密麻麻都係樓

屎忽係到

其實無女冇乜所謂 但每次成日俾人話唔信我a0 就真係

啱呀 吸多兩啖新鮮空氣先返

我form1 已經俾人咁講
我心入面有千萬隻草泥馬奔馳

我第一次聽係f5

屎巴咁靚仔咩

柒的

be fd ok?

招friend子

ok

招埋一份得唔得

我又招

好mk

賣埋屎忽都招唔到

我地既友誼唔會建基係屎忽之上架

點解今次會推得咁快

快咩？

快啊 之前成個月都唔爆一個post
好似係

除非唔係

呢兩日好熱鬧

今朝脫脫下毛行雷，間房都震左一震 唔講以為打左落黎

自從我黎左之後

今朝係有一下好大聲

係我至岩啊

爭咩姐你地

係呀頂 我嚇親
但係脫緊毛又唔可以亂郁
好痛苦

成班人傾愛情野完全插唔到嘴

自從大家知道屎巴單身廿年之後

唔介意你講下你單身幾耐

19年

我殺左你全家 -.-?

事實擺在眼前

米系=.=

起碼唔係廿年

已經好好多

其實我都單身

返嚟了
行咗成日cwb
今日食嘢用咗百幾蚊 買咗支etudehouse唇膏同muji卸妝油
用咗差唔多3舊啊今日
使錢果然好肉赤

JM9

我啲化妝品九成都係專櫃
仲肉赤

專櫃好貴呀
我都想買專櫃
但自己又唔係成日化妝 就算了

試過就返唔到轉頭
我個粉餅香港買要成千銀

太耐無聽你d柒事 人都消瘦左

。。。。頂你
上個星期日比個家長屌到反皮

我相信五個月後就係單身廿年

原來係黑仔絲

唔想跌入坑

我買開架都買到成千銀

我係一個粉餅都成千銀
一個咋屌

檸絲買咗月經杯未
呢排想入手femmycycle但好似好大個頭咁
唔知去邊到問好

岩岩琴日到左貨

嗚啊唔知買邊隻好

開左個me luna 團

之前入個月經po見到檸姐講月經杯

諗緊買femmycycle/lily 呢到有無絲打用過

我都見到

我女友同我介紹咩叫月經杯個陣
我記得我係咁既樣--->

乜我咁出名咩

咁岩見到你

男人都是咁

我男朋友問係咪姐係黎m可以扑野 好on9啊佢

我問佢洗唔洗用ky先攝到入去...

有機會有啲人要其實

你同佢講，女人屙尿屙屎扑野都係同一個窿咖

Lily 個月經杯post 好多劣評

問咗啲絲打叫我唔好買lily 但femmy個頭好恐怖 驚塞唔入

Me luna 係話比較岩新手
因為佢好多選擇，個頭又無femmy 咁驚嚇

我再睇下先 等你月經杯包膠

越嚟越插唔到話啦。。。
又愛情又月經杯

要下個月頭先包膠到俾你
岩岩黎完唔係好耐

sor 月經杯呢個真係 女性限定

唔好意思 轉話題啦

其實可以自己開話題嘅
我最中意

第一次聽月經杯
有冇巴打揮個手

想買個新背囊，有咩好介紹
唔洗好似gregory咁貴就得

Gregory 好襟

唔好話巴打，好多絲打都係

SPI

畢直幾多先

around 1000

1000買唔到Gregory咩

Gregory 1700-2000

水貨唔洗啦
見話千頭就有交易

處男菊花都無人要

千頭都幾吸引喎 但新logo好怪

識買一定係買舊logo
新logo 柒到呢...

Agger

好似a 貨咁

旅行用一定係買osprey

終於收工

仆街無帶鎖匙無門口入

媽啊好柒

去左體育館偷冷氣
電話得番24%

收咁晏既

平日返晏就四點 收九半

好難追post呀

利申97巴廢青一名

都係平時返學出街用

無啦啦落狗屎

有咩
利申 啱啱返到

有 保榮個邊

區場一滴都冇

I hate you

澳洲都無姐

希望你出街比袋鼠打

做完運動成身汗

我收返頭先講過既野

其實之前已經聽過，仲有環保M巾都聽過，不過知都答唔到嗲

毒撚邊識開話題

想講乜咪講乜，想叫春咪叫春

今晚會推到幾多頁呢

Fifty shades of grey睇到我

今晚唔係太熱鬧

聽人講就講得多，睇我就真係無睇過
有咩咁吸引？？

好睇咩 睇咗一同二

我當av咁睇

咁點解唔直接睇av...

當av咁睇又好似到喉唔到肺咁
不過啲flirty位又幾正

因為無一套av夠女主正
利申 唔係飛住黎睇

我係仔都想幫男主含

佢㩒實女主嗰陣啲眼神 搞唔掂搞唔掂！！！！

鞭撚死我都制呀

u join?

未睇過

join ok?

ok
btw搞到我想睇第二集添

黑仔絲 估唔到你鐘意呢啲

你地今日有咩搞作

返緊工

請努力工作喔

hea 爆

今日打record 係咁打漏嘢

有無俾人小

晏晝返工

好奇問下 有無人有買開股票或者做開trading

冇本錢玩

股票係要多本既 但細有細玩 其實幾錢蚊都可以黎料

幾千都無

你用黎買哂化妝品
我都冇 所以搏命搵錢 遲啲打算一日翻兩份...
不過女仔冇所謂啦 點都有人養

咁都起碼我自己搵自己fing 唔係拎屋企錢嘅

早兩日見到個post 條女話佢有30支唇膏

30 唔多啦...
我都十零支
我有朋友五六十支

我都有30幾枝

早晨 繼續獨遊渡假
話說民宿住尾房硬係有啲唔舒服既感覺

我啲珍藏

其實一支幾錢

心理作用

貴嘅四五百一支，平嘅四五十一支都有

你地會唔會接受男朋友送唇膏lol？

Why not 前提係要岩我用囉

岩啊 不過佢唔會買

其實你地用唔用得晒

男朋友會陪我買 或者負責俾錢
佢唔係好識呢啲野

識你先驚

梗用得晒嘅
爭在幾時姐
成日都未用完就唔覺意買左新

仲有好多收埋咗 同埋有啲係香港未拎過黎

用唔曬

變咗化妝po啦又

但佢有時會用bb cream

我都po 左自己珍藏

見到啊

留名學嘢

Btw屎巴，今日咁好天但我睇多次言葉會唔會好破壞氣氛

其實係有用 黑眼圈 暗瘡印

我冇睇過言葉 好唔好睇？
btw睇左你名20幾次

終於證明左通絲真係絲

好學

我決定未用完一枝唔準買新一支 好浪費

重要場合佢就會用

原來未算好多 可以再買過

唔多唔多
你果啲係肥仔多姐

我有時都會想遮一遮 但怕買錯變左兩截色

最近有儲眼影既癮

單眼皮表示對眼影無感

首歌好好聽

去啲有得試嘅地方

唔好用嗰啲全部賣曬 依加得返好少

硬係覺得男仔係個啲地方好怪雞

叫女朋友陪咪得囉

屌你呀

咁小氣架

點會呢 屎巴好好人

誠哥姐控嘔心瀝血之作
呢套都有佢獨有作風，距離感，講年齡差距
係一個男女主每逢落雨相遇逐漸瞭解對方嘅故事

今晚ko佢 好似好正

2:32開始睇 斷估你唔會單到佢咁掛

屈臣果啲囉

單到同佢差唔多
化妝師都幫我痴唔起做雙眼皮

你試下齋影自己隻眼黎睇下

我比唔倒錢 唔敢拎去cashier

試完上網買咪得

玩到咁大呀

幾醒喎

0姐唔好怕醜
jk

係時候出門扮工

我都就黎收工

諗到要熱到九點就想屎

做咩咁掛住我
一熱就諗起我

@熊巴

屎巴有靚手

wtf -.-

我條女緊係靚

哪來的自信

On99=_=

書我未睇過啵(╯3╰)
點解你唔睇咗電影先

唔係呀 我行過hysan見到 諗起呢到

想染特別少少既髮色，有冇巴打有推介？

漂左個頭先

彩色

純白

我諗都會漂，但係諗唔到完全體可以點整
BTW而家個頭係下半部金色

彩虹會唔會俾gay佬摸屎忽？

會純白應該會顯得我好黑
定係淺灰？

呢啲淺色兩三日就甩，甩完都係變mk 金
染啲深但係特別嘅色好啲

有冇人試過係樂天買野？

豬媽劇就有

有 不過代購

成日我一講野就冇人理

邊係呢

答唔到嗲

原因係咩就唔講啦

你咪jason ?

我應你

係咪啲拍子game

隻game咩名？

奶荼色仲要多奶得唔得？

我冇存在感呀嘛 我知呀 我真係知喎

我都冇乜架咋 唔好咁啦乖

少甜唔該

mai mai murasaki

ty

應該ok 嘅

第一次入嚟

認住我

認住佢
係gay

好撚正

我識抹屎抹尿安撫大人細路
有冇人想請我？

做私家看護

岩岩人生第一次去左諾士佛臺
我諗應該無下次

咩黎嫁

飲野嘅地方

做咩呀，唔好玩咩？

覺得自己同個邊格格不入
可能仲係覺得自己太細個

呢d野 許多啲就慣，我初初落club都係咁

而家啲club 唔好玩嘅
男朋友話以前disco 仲正

屌你啦識落club唔識諾士佛臺
btw落club有無女女埋身

老江湖

男朋友以前係蒲精
一齊左帶過幾次我去玩咁囉

之前落果陣啲女想食左我仔仔咁 好撚主動
我兜口兜面串左佢地幾句

英國既club haha
係香港好少去 除左friend叫到

冇去過disco

毒撚未去過club

我都試過比女仔撩 但完全唔識反應
除非醉左

我都係比啲蒲friend拉去

Disco 我地細個果陣收左皮啦

啲女真係西痕，見著我地拖住手都送上門

你一定好靚仔！

我俾男朋友拉去

我地一齊落譚仔算啦雲加

想知點串

唔好有太多幻想

對你定對撩你d女

「見到人地拖住都送上門，仲cheap撚過公廁。咁痕黎搵我我醒碌假狗俾你即場插又點話」

真係好主動 有次去有個韓妹 啲friend話我有機
之後我0反應 成碌木咁

why not both

條j即刻變到成碌木咁硬？

lmao

做乜咁柒，咁唔怪得廿年單身啦

我識同女仔正常社交 但唔係呢隻社交

又真係記得 檸姐女人真係好恐怖

之後啲女勁撚面懵咁行開左

上年嘅事咋嘛

大陸嗰啲就去過一次 但嗰陣仲好細

太正人君子sor
以前我知有過人都幾likey我 落到club我都冇點佢

唔係第一日既事

正人君子唔係唔好
但係溝女唔洗咁正人囉

講到我怪獸咁

中国的会爆炸

無啦 俾人hurt過 呢啲嘢暫時唔係我玩

都近架啦

概念圖

好似有故仔聽

屌咩 我好善良囉

Hurt 過都要起返身，一世都坐係度咩

良善太過平凡

nah 費事放負 岩岩走左去海邊吹風 好夜先返屋企

你知我仲咁生猛咁係到回po你就知我冇事啦

都係怪獸岩佢d

我都係喎 去左尖沙咀個頭
btw男人老狗太負能量是不好的

但你痴哂中國d黑氣喎

我好撚負
不過有friend話如果我執吓個look無咁毒會好受歡迎喎
但係實在冇一個具體概念

自拍張上黎比大家幫手汁汁佢？

其實我覺得毒呢家野係由心而發

我都唔知 以前覺得係自己圈子細 先會100%放落一個到
都而家圈子大 多對象 但以前個個都係仲喺心入邊冇走過 以為放開咗 一返到黎香港偶遇返佢就知根本冇

所以唔晒其他女仔時間

Fuck u all

你真好彩

我對住靚女會唔敢講野同埋好驚

我係銅鑼灣果邊 架個維港

而家咪冇咁黑仔 唔準你亂講

參考下明星點著

好喎

你未黑仔姐

真心
我覺得我自己真係社交型毒撚嚟
你話表面上同人相處，興趣都唔係毒
但係某程度上頗為自我封閉

我都好自我封閉 得男朋友有鎖匙開

咁唔好搵靚女囉

點define毒 我早兩日見倒一個post 傾得幾好

咁點解唔追佢

其實毒撚一個更開心 _ _ _ _

你只係對靚女先會咁咪好
我係對住一個唔識既人就會驚，迫我同佢講野嘔出黎俾你睇都仲得

幸運兒

你覺得毒咪毒 呢個好個人嘅野黎嘅
我可以覺得你好毒，但你感覺良好呢

無 所以我一個靚女朋友都無
當然我覺得我女友好靚啦

屌 你gay都有女?

講笑

譚仔狗也不吃

咁講，佢肯花時間心機去搵我條鎖匙
呢個回報佢應得嘅

譚仔真係好難食

有無試過改下

你都應該感恩下佢肯搵

真
唔知點解食親都會唔舒服

小心啲講野 女朋友is watching u

係 但你係我條仔

啲香料可能

點會 我係果邊會好掛住譚仔

利申返黎無食過

好感恩咖
我地成日都唔該前唔該後
咁多年係呢樣無懶到

做吓sales工強迫自己outgoing

你食開屎牙

有好多仲好食嘅米線囉
唔知你地覺唔覺，譚仔啲米線硬到好似膠膠地咁

要練出黎 唔係話改就ok
越唔見 越唔識

每日一曬

南記>>>譚仔

譚仔唔係好差，不過叫個價錢交到貨
追求性價比去返吉野家好過

。。。 你砌我生豬肉

相敬如賓喎

南記高質
不過新界完全無

吉野家個邊爐

我有個中學friend都話譚仔係屎

我食開果間同佢差唔多價錢，人地個湯底係自己熬

我番學成日食
新界狗也不屌

我係早餐/下午茶常客
實在太窮無辦法

岩岩apply咗 u記
烈士

真朋友
請珍惜

點睇我好驚同曾經好熟既人相處

南記返學果陣lunch 成日嗌food panda
食到有啲厭
不過係唔錯嘅

嘩屌 南記 由細食到大

你睇下醫生好

相敬如賓真係大智慧黎
尤其一齊得耐好多野都慣左以為老奉
好易唔記得對方其實為你付出緊

笑左

呢個真
當一段關係其中一方理解成理所當然
咁一有咩變化就好難維繫到落去

啱呀 身邊好多例子

其實無人老奉要為你付出even 犧牲
就算果個係另一半
佢會付出係因為佢愛你

有冇好推介？

人嘅懶惰

我啲friend話我輔導人好叻 黎話比哥哥知發生咩事

人類善忘

深夜聽歌

唔quote咁多了

嗰個係中同黎 中一識到而家
頭兩三年大家都算熟算傾得埋的
留左班之後大家有各自圈子就冇乜聯絡了
上年因為要搞學校活動既關係要約出黎傾咁啱有啲獨處既時間 點知大家冇野講odd到仆街
自此之後我再冇同嗰個人聯絡過
一路打一路諗其實係咪本身大家都唔係同一個世界既關係先搞成咁

哇屌智利咁快1比0德國

仲係a0 so 9 sad

大把人陪你A0

你地差在是但一個肯踏出第一步同對方講嘢先姐 好似係

見習魔法師

德國班二線兵

迷山？

你咪算好
我曾經嘅best fd入咗U之後
唔出奇地變咗另一個人
俾佢撚狗咁撚咗幾鑊

佢以為我計較嘅係佢甩底
事實上我執著嘅係佢根本無尊重過我

呢D咁嘅所謂fd不要也罷
只係佢過得比我好
呢一點個天未免太無天理

唔算迷

我有個朋友都係咁 但佢係澳洲 未返
但一返左黎我諗到係會好awk 因為上年暑假約出黎都係冇野講

上年個時我好唔開心 明明一個以前咁熟既朋友 even係一齊過野，一齊行山 做乜都一齊
但點解都呢一刻我諗唔到有咩想同佢講
我諗左好耐好耐 結論係 呢啲就係人生之中既無奈
無得強行避免 無左嘅關係無得強行挽回
我地永遠都唔能夠停止命運嘅巨輪

但即使係咁 我都好想同佢坦白 好想比佢知其實我仲係好重視佢呢個朋友
但由於男仔好難將呢啲野講出口
所以我打左一邊好長既blog俾佢
同埋「最佳損友」嘅BGM
講晒我心入面諗既同咪所又感覺比佢知

到呢一刻在大個啲 我會覺得需要邊嘅係自己對友誼既取態
去到呢一刻我地都大個 強求好似以前中學咁日日朝夕相見 he ha 大笑已經係冇可能
但如果偶爾知道大家過得安康 生活仲想愉悅既話
已經係一種心靈既慰藉

世界一直係到變 你會變 昔日嘅好友都會
有時係好無奈 好失落
但都要記得大家曾經一齊笑過 喊過
因為至少仲有回憶比你地去守護住

試下講你想講既野 話俾呢個friend知其實我仲在意你
傳達你嘅心意 佢會明的

會唔會係佢本性如此 由識你嗰下已經冇尊重過 no offence

屌好撚多錯字

講得好好
好慶幸中學班朋友仲有間中見面
出到嚟做咩唔緊要 最重要係身邊果個姐衰鬼

屎巴
睇咗言葉未

人同人之間係好多誤會同隔膜其實可以好簡單用語言去解開同打破
欠缺既係你嘅一份勇氣同技巧

唔好俾呢啲野奪去你珍惜嘅人

返工既我仲冇事，始終工作需要
但係無啦啦叫我去同個唔識既人講野就.........都係俾我死左佢啦

嗰個人就真係算啦 已經冇機會再聯絡 大家真係一個共同既生活圈子都冇
有啲人同自己係親係疏其實大家都心知肚明
應承完傾野之後我秒速後悔係咁想搵籍口放飛機
你諗下我有幾驚同佢相處

未呀 岩岩係海邊吹風放負
搞到1點先返到屋企
聽日又要返工 9點呀屌

唔出奇架
我又未至於忍心到咀咒人
但係我實在好唔滿意佢過得比我好

請問除左抄牌之外仲有幾可要你無啦啦同陌生人講野

唔需要啲咩共同圈子 你地本身識 大家之間既回憶就係你地既橋樑

係睇你有幾想同佢繼續friend落去既姐
個隔膜一無咗你就會發現其實根本冇野好怕
你心魔作祟

但係同學上或者同事上面就好大問題啦
想問佢地抄樣野都做唔到

troll 人

同事都算工作需要

diu依個我真係明！！！！！！
有個中同又冇樣冇身材但係又成日比人推佢上神枱
即係我睇唔透點解一個基本既生存技能都唔識既港女可以過得好過我
吹頭都要人幫 做乜撚野呀依個世界

有D唔同
但係我答唔到你點解
感覺上似係個客對我係佢需要我幫佢，而我搵同事或同學係我煩緊佢
其實都好矛盾下

其實正常問既話大多數人都會幫你的 唔好覺得自己煩到人啦就唔出聲

你哋係唔係唔鐘意我，點解次次我訓左之後都有咁多野講

早晨電車爸

早晨屎巴

講完冇人理

但我睇唔過眼既係
對我差既人過得比我好

早晨
架268X有WiFi

乖，唔好喊，我理你

你太早訓

我而家每次搭九巴新車都會search下有冇wifi

冇計la，每朝都要7點起身返工，唔早d訓會冇精神

其實唔一定要樣靚身材正先做到所謂女神
你要明白有啲女人係天生做乜都好似發緊電，叫啲男人去溝佢咁
你覺得佢無生存技能咩？其實佢係俾位啲仔入
呢個年紀啲仔好受呢套，楚楚可憐
我男朋友以前都中意呢type,但係大大下佢又中意獨立返小小嘅女

咁都無計啦，夜晚先係我地活躍時間

用KMB Free會係coming soon
但係用返csl account login照用到

仲耿耿於懷

12點後先係我地開炮時間

Exact7ly

痴線
過左一晚都要追返post先知傾緊乜

今日會去邊度玩

唔好咩

你今晚去落台灣club溝台妹 溝唔到唔好返黎見我哋

G持

Nice

依個女仔既生存方式實在令我r爆頭
我由識佢到而家一路都望緊佢仆街既一日

我方丈黎

好難，呢啲女點仆街都會有仔仆出黎幫佢

屎巴錫翻 唔好嬲

有人願打有人願捱

女人係好撚唔中意呢啲人
無辦法
偏偏男人中意 真係令人好懊惱
以前我都好中意嬲呢啲女人
但係大大下就明呢個世界真係咩人都有
嬲黎無意思

聽緊早霸王，覺得表白原來係咁odd

我唔90%肯定媾到都唔會表白

我覺得有時其實唔需要表白 有時後都會默認
但做到默認個啲係高手黎

btw 咩係早霸王

其實我次次拍拖都無表白呢個過程...
去到果個位date 出黎就會拖手 好多野好自然
突然表白我覺得好odd

電台節目

我覺得表白係買個安心姐

事後會（逼佢）表多次白嘅，但係無啦啦講出黎表白我就覺得odd

我啱啱都有聽 個女仔話遲啲打返比佢
個男仔應該都失敗咗

可能個女仔覺得咁多人聽著老尷都唔奇嘅

聽到話未瞓醒 真係笑咗

佢把聲都真係未訓醒 一聽到表白先醒晒

次次拍拖 0姐O幾

唔話你知
反正唔係O1

我道行太低入世未深 有時會睇唔過眼

經驗老到

0姐女性作為有冇咩溝女心法介紹下？？

靚仔

告巴有女 一定係靚仔

好睇你溝咩type 嘅女女喎
不過講到尾好忌擺得自己太低
雖然你追緊佢，但係大家地位無爭咁遠
下下擺到人地神咁高，最後就真係得觀音兵你做
因為你做啲野係兵先會做，你俾人嘅感覺就只係兵
永遠無男朋友呢個選項份

望望下就慣睇下佢地點周圍放電都幾過癮

比人電下都幾過癮既無可否認

電電下就會上釣

我電番佢轉頭！

My lunch

識食

屎

冇人電我

都話咗告巴係靚仔

應該同你差唔多

廢青一有時間又準備去打街機

唔好嘈啦 po相公投啦

南記都屎

97派膠王老泥巴講嘢勿認真

呢個名幾好

咁通常對住一個唔識既人你會用咩野打開話題？

認真嘅
上次食咗啲河粉成pat shit咁

醒起有啲野好想分享
話說返工嗰到有個新同事 黎左三個月了
平時做野主要分recept同池面兩邊
通常係做耐啲既同事坐recept 另一位入泳池睇細路
但新同事坐親recept我都會情不自禁燥底同黑面 但其實我唔係有心的 可以點解決

做咩無啦啦燥人底

都係講下自己野咁啦，不過溝通係雙向
如果發現自己講乜對面都無乜回應（即係單機）嘅
咁其實可以收線

河粉咁索湯梗係啦

呢套好睇

可能佢做野同轉數都冇咁快啦
星期六日一定要兩個人入池嗰陣佢坐出去都會冧檔 然後大佬就叫我出去幫拖 出到去其實大部分三兩句就解決到咁多位家長既問題 佢自己都話對家長好辛苦但依然好堅持想坐recept 咁我就入池睇細路帶去廁所
我有諗其實係咪我唔鍾意入池所以先佢一坐recept我就燥 十居其九都應該係

講咩的

會唔會係你覺得你做嘅嘢多過佢但大家人工一樣，你覺得唔公平

唔同的 我人工高過佢

新人好悶留名

呢套真心好睇
傳記黎 講一個藝術家係史太林主義下被迫害同反抗

有風骨嘅藝術家

落club本身都有想過
但落香港果d都唔慣自己一個，何況去到台灣

要去一齊去
我而家都係台灣

今日做到隻狗咁

喂 go喇 等咩

肥矮柒毒集於一身 我係台中喎！

冇錢去旅行

見下都好 識人囉 成日話自己毒

張敬軒

搵錢草錢去旅行

去啦咁唯有😂得返幾日係台灣咋

快啲搵過條友啦

唱歌！

你去搵女我坐係到打機

望住佢同條女打飛機

佢同條女？？？？

變左咩事呀 無追一陣又講到咁奇怪既

今次我都唔撐屎巴啦

咩呀 呀邊個話去睇灰巴食女自己打飛機嘛

btw 通絲做咩人間蒸發？

食埋一份啦 仲打咩飛機

要等到8月先得

3月去完轉台北
有排都冇錢去旅行

好型

其中一首最愛

去旅行係草錢既一大原動力

聽日就飛啦

飛邊到

呢首聽live真係好澎湃

越南

越南有咩好玩

好想屌西

wtf

已經糾結緊下個月日日返工好冇

見我次次講野都無人覆

諗緊8月尾買唔買機票 洗哂啲錢

邊有 有我哩個秒回撚係到

去fing架咋 但東南亞勝在消費平呀嘛

買

抵買咪買

有得屌 預埋我好無

有咩

平時乜都慳 慳慳埋好想fing哂佢

越南係咪用美金

唔係有越南盾既咩

係 好有feel

搞緊咩

冷靜呀巴打

無野做咪返下

個個係印尼盾

食pho

睇緊化妝品同啲絲打燒緊自己

又墮落

美金又得 越南盾都有

想食法包多d

真係有越南盾架

話咗今個月唔洗錢

讀書咁辛苦 買啲野慰勞下自己啦

呢幾日係屋企已經係咁買野 已經洗咗千幾蚊

你24/7摺係屋企

唔明

你日日stay係屋企瘋狂購物 ？

係啊 毒撚唔想自己一個出街

今日到我去諾士佛台

琴日去左the china bar

有經過
星期五晚度度都好撚多人

小妹可以喎

正常啦 好彩我琴日去都無咩人
如果多人我應該緊張到仆街

有仔既毒撚

lol 陪男朋友？

成班夜蒲巴絲

今日真係想搵個位一埋人坐底傾下計都無

係呀，同佢啲中學同學食完飯之後去飲野吹水

真係開心

跟得女友

召喚電車巴

佢啲中學同學玩得嘛

我當聽下野 了解男朋友多啲，又見識多啲咁

有冇啲你唔鐘意既人 姐係你男朋友同佢friend等你唔鐘意

返到香港一定要夜蒲下
好掛住之前每個星期五六都落club既日子

hi

又係你啊，巴打

無喎咁又，佢frd 底果啲我都成日見 幾岩嘴形

夜深上水一下

毒撚同毒撚一齊 絕配啊

係邪絲啊

蒲精

格劍

佢呢幾日都係香港既屋企

20歲了

生日快樂呀雲加bb!

生日快樂

仲有10年咋，加油！

咩呀

準備訓教

歡迎加入20歲嘅大家庭！
生日快樂喔

我仲係19碎咋

禾刀吾想20碎牙

我都係

19 +1
但係早幾日比個阿婆級既家長叫我做姨姨
嗰下真係想叉住佢條頸叫佢擘大對眼睇清楚再講多次

算啦，我小學雞俾人sell 買車買樓
老顏的我慣了

難為我呢D唔蒲真毒

可能你個樣比較成熟
我而家去買啤酒間唔中都會比人查身份證

狗會有冇check你
利申有比人問過

我一次都無

反而冇
唔知點解

我到出黎返PT先第一次比人講我個樣似廿零歲。。

冇訓過…

點解啊

失眠

由12點訓到7點
返完工好攰

我成日比人問我係咪16歲 但明明我已經2字頭

呢排咁癲既日日都追唔到post

^突然好多新力軍

例如有我啦
今日起到身上台北 yeah

你嗰度坐去台北幾耐

幾時去揾np巴

依兩日要踩到尾 我灰撚左

遊行個post笑撚到仆街
先唔討論道德問題，放哂個人資料上上網係咪傻撚左
仲有人地擺明洗野，仲有有人落自己個人資料
連登真係有好多垃圾

咁認真！？

對唔住唔好起我底

唔得閒起

又落狗屎

無啦啦 係北角冇啦啦好大雨 送緊貨呀PK

why notttttt

sigh

真係落club就要係台北借粟一燒

訓街啦

我都係訓人間屋

幼齒

童顏巴

有d羡慕童顏
我個樣生到鬼死咁老，之前year one俾人當做year 4

20歲已經對老 大過 呢啲字眼好敏感

啱呀咁 訓多個人啦我訓下都ok架

比細路叫叔叔 都唔知乜反應好

好多大強。。。。痴線架係咪

話說我同男朋友爭九年，但係啲人覺得我地yg落差唔多

打柒佢

係你老定佢後生

陽光雨

有無彩虹呢

等上機

safe flight

Why not both

等睇遊記

即係你老 加 佢後生？

係

收左錢未 ？ 收左就理撚得佢啦 咪比佢吠下囉

我都訓地下你可以訓邊

收左啦
佢西姐，我唔想陪佢做臭西

日齊訓啦

唉 睇黎都係無緣 我返緊台中啦

你訓我上面定我訓你上面？

咁就冇計啦

GAY

到左

have a nice trip

我下面得唔得

收工 今晚應該唔洗失眠

點解 好攰？

關唔關你屎呀

係 14個鐘

wtf 你返咩

多功能打雜

辛苦哂

今日瘋狂同人嗌交
(正確啲咁講係俾人恰 )

越南妹真係
利申 無圖

Show Blocked User - 告一段落

你再快d

咁我騎你啦

我地之間都告一段落

而家d人咁冇考心既

竟然有人恰到0姐
邊撚個咁犀利

點討論

屌笑左

關唔關你屎

係咪想打交呀

Group chat 黎，不過條友係度恰鳩我
最後admin 呀左佢走

打過

7/1終於有工翻

我買右邊贏

你去遊行？

因咩事？

Share 緊啲性事，佢係度說三道四
又話我得一個性伴侶無資格講好唔好玩咁

佢地個班玩開群交

唔係。

ok
你地兩個打

係到share啦

可能係，不過條女好撚醜
要去搵中東腸仲好意思係度講
好多人都唔妥佢

而家d後生仔女咁開放

我好酸

有幾開放

我賣屎忽 有冇人要

巴打返咩

中東腸

對我呢類好開放架啦
因為根本冇性事好分享

夜啦 繼續分享啦好嘛

留名跟進

屌 隔離房今晚有對情侶住

想聽啲咩

你本身同班人傾緊咩先

傾緊sm
講起露出，之後就俾條女話鳩我
話男朋友想我露出就係唔愛我乜乜柒柒咁

有故仔聽

佢地覺得我玩過好多野，咪問我咩未玩過想試
我咪話露出
Btw 你果邊四點啦喎 仲唔訓

搵日去塔門露營 人少少夜媽媽
同隻牛3p都無人知

露營都幾想試，本身我都有去開camp

你係個營到做咩都無人知啦講真
除非你叫架姐

其實好難唔叫

有冇人聽radiohead？

我都係鍾情廣東話歌多d

係咪腎仔

你條仔勁囉

睇我名都知啦
仲有好多 eason juno my little airport 新青年同小明 舊d既咪哥哥 陳百強個d

我個名都關腎仔事 不過應該好唔明顯
btw支持廣東歌

呢個就梗

見大家講起歌，俾首俄仔歌你地聽下

張圖

我仲未訓得著 四點半啦

屌 聽歌呀

赤城千葉點會唔識呀
btw我舊登叫赤城千葉

好old school 次次一播就情不自禁跟住一齊“up”頭

d童年回憶出番黎

見人貼歌咁我d貼下
日文歌唔知大家聽唔聽得明

第一次聽呢類

個mv唔係人人接受到

康文處d健身班好難報

呢個mv算係咁，再噁心d既都有

剛醒
有種大病初癒嘅感覺

你搞咩

硬係覺得有人會回屎巴你個名

我唔出聲囉

肚痛 作嘔
訓醒好返啲

兩邊噴
睇醫生啦

唔係 淨嘔冇屙

你岩岩先醒 今晚唔洗訓

有冇解剖？

佢點驗先？360度專咁睇部機
定真係好pro咁試晒所有功能

一定係完美主義撚黎

係食完白粥訓兩個鐘啫

藝術家性格

出左去成日 而家先返屋企
去頒獎禮，去到先個自己有獎拎

攞咩獎？

其實唔知點解 硬係覺得同啲藝術人溝通唔到
ie 中學讀art 嘅人

社署啲服務award

做義工 派毛氈？

制服團體
但夠某個鐘數社會有award 俾你

呢啲頒獎典禮會搞到咁夜既 haha
屌我細個都有玩個啲咩航空青年團

唔係呀其實好早完，但係完左又要應酬
Non offical event 連著

要應酬 你都幾高級喎

其實反而係新仔，要識人
識人先好辦事
增加曝光

竟然
你有志係果邊發展咩

其實無 不過在呢個位嘅時間咪睇下可以點幫啲女
同埋好多水cap 其實

是日感想：身心俱疲

幫啲女 唔明
cap咩水

我係屋企hea咗成日...

聽朝機返黎

一齊出黎hea
btw 有無相分享下

我做緊leader,叫啲妹妹做女
政府好多funding 落黎，可以拎黎玩好多野
上堂果啲人地去上一次皮革幾舊水，我地廿蚊

姐係你地食spread？

應該咁講，可以拎啲funding 去做好多野
咁事實到底做咩呢 就唔講渣detail

今日所有大佬唔係到 但我成功捱過左一日

中學d art既人其實都有好多唔同既
識人得個樣 亦都識人好有諗法同深度 好鍾意同呢d人溝通 帶到好多啟發

好正

我覺得讀art 嘅人嘅共同點係都幾堅持自己睇法
唔知係咪所謂藝術家性格呢

我都係，今日放假

屌明明dayoff要特登過海返公司交野

屌 咁撚無良嘅

出黎隻抽

屎巴個名咁就影響佢一生
社會縮影啊

我個名叫關唔關你屎又關唔關你事？
btw我係咪要改名

集思廣益，屎巴改名提名名單

不嬲無良

單身二十年

一上水就要挖我瘡疤

有冇補水？

大家都係咁
驚咩春

單身是福

應該話，邊間唔係無良

吃不到的葡萄....

你有冇得單呀

單身萬歲

我無得單啊

男朋友唔俾我單身sosry

召集所有單緊既共同反擊

J2 不如索性叫賽馬台算啦屌

笑咗
開j2真係齋睇馬

冇人理你

好窮困，執左好多野出黎賣

化妝品？

有呀 有啲人地送都無用過

關唔關我屎呀

做咩跳制

我都想有人送

著撚晒

講笑姐 我邊敢得罪0姐

這些機會

幾時改名啊你

關唔關你屎

以後覆人或者俾人覆到淨係呢句

送都要岩用至得 唔岩用真係好苦惱

又黎 明明我係最細果批

論改名嘅重要性

你幾月？

唔怕生壞命 最怕改錯名

12

咦 原來係檸妹
我2月

大佬

6月6 至強魔鬼

我 222

1/12
12/1

1/26
12/6

23

咁多水

頭先恰著一醒嗰下精神分裂左好耐 以前今日星期五

夠鐘起身番工啦

嗯，我應該仲精神分裂緊

唔好講笑 我諗左好耐自己聽日係咪要返工

根本就係

今晚咁靜

今日先星期一

電車巴係度

唉 又要7點起身

召喚失敗

我成日都想早啲起身返工，都係會fail

又返工了

jo sun

早

扮工中

我冇得扮

ching返工?

返工冇野做，hea 緊

咁爽既...

返工gogogo?

之前不停做 ，做到而家冇野做

你返緊intern?

書倉姐

返左啦，屌要送文件返屋企附近真係好想走去訓覺

我1221，係咪要叫晒咁多位做哥哥姐姐？

弟弟你好

diu 正喎日日瘋狂睇書睇書

我支持你

deedee你好 我係屎巴

去緊誠品打書釘

咩係打書釘

行過鋪頭見到隻我童年偷噴老母支香水

細細個就發姣噴香水

吹咩

睇書消磨時間

我成日都去hysan誠品 9hea

仲做過咩姣野

今日返工好撚忙
得我一個做唔停

化妝是常識吧
拎老母啲唇膏查

可惜我唔鐘意睇書

咦 呢樣我都有喎 細個毀滅好多唇膏

wasted

返工好撚悶

就黎訓著

我收工啦

收1830

逼緊地鐵

咩咁多人要番工呀
我就岩岩做完spa啦

唔洗返工
但昏迷左成日

送完嘢雲撚左

越南妹如何

新人留名

我唔知做乜事 一起身就係覺得左眼谷住谷住 扯到個頭好痛
點知食完飯我又昏迷到而家

玩野呀

屌 睇緊個陳怡 on9
係到屌港男

食啲止痛藥再訓啦

早晨
病撚埋

早晨
喉嚨痛

咁撚慘

三十幾度比人叫左去派傳單 熱檸水

除左講恭喜之外我都唔知可以講咩啦 恭喜..

完!!!!即刻返公司嘆冷氣

恭喜

究竟派傳單搵到新客既機會有幾細
出去一個鐘派得十幾張

你派咩類型嘅傳單

補習班

今朝又頭痛痛醒

有冇好食嘅小菜介紹
好耐冇食過

美極老泥

抹茶啦

認真答你
[black]黑椒[/black]薯仔牛柳粒

做咩黎

我嘅意思係食小菜嘅地方

收皮啦

食過唔錯

咁又一day了
有冇人聽kodaline?

介紹你又收皮

今日忙到隻狗咁

你唔係hea工黎架咩

聽日就要番香港了

咁快

深夜上一上水

我都覺

fm post見到你

，訓唔到

睇波

平時就係，audit 緊就仆街

一起身又要預備返工sad

已經返緊..

我本身返四點 一起身個大佬就叫我返工

就爆post上一上水

爆